變革香港 約女爆房

靚

睇實你隻狗啦亂咁吠

我都管佢唔住

飬唔熟，劏撚咗佢啦

又性別歧視
點解只有女人先可以爆房？
其他九十幾種性格呢？